幫條女問

東張西望講嗰個嘅公仔機
響邊個商場？

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

圖呢

有小小似樂富